冇事喇，歐洲升哂

今晚可以瞓覺喇

我都未入

瞓醒一樣全倉紅色

歐=舊經
完

升乜撚 tesla 咪一樣跌
歐盤無參考價值

廢老股升災
新經濟股災 點玩啊

納指開始插

股票長遠都係升驚閪今晚就回歸龍市

又開始插水

我係咁的,跌就溝,溝爆佢,溝到家破人亡,溝到世界未日
跌市就早D訓,早睡早起,起身就努力返工對沖

今晚訓教我怕聽日破產

納期插成咁，連登仔： 可以訓啦

今晚大把機會入

聽晚後晚同大後晚仲多機會

佢地壓緊彈弓姐

今晚最後上車機會 自己諗

完美頭肩頂

好燈

又燈

我以為莊家壓價收貨添

係,壓到12000,散戶走晒先
利伸,散戶